有冇巴打有玩開銀器？(9)任何牌子都可以討論

FA福袋好適合新手入坑

各牌子羽毛比較圖

得閒得滯拋磚引玉簡單講下銀器post比較多人玩嘅牌子
希望大家搵到自己鍾意嘅銀器

Goros
入手：去日本本店排隊抽籤

First Arrows (個人認為佢最有特色係弓/箭)
入手：

Horizon Blue (所有牌子中整鷹最靚)
入手：

鷲見太郎
入手：

Legend (唐草手鈪好正）
入手：

Chrome hearts
入手：香港兩間專門店

Lone ones
入手：

Peanuts Co
入手：

hi伊雞

Lm

已入手FA福袋

買左邊個

Leather L 1B 1C

新帖留名

放Horizon Blue全銀8cm風切

Tg : hshhhz 價錢可義

真係好抵玩，最好就係佢列明款式比你揀，幫朋友買左三個

我自己淨係買左一set就算

抵就真係抵 但始終都係岩入門

Fa買入門品就夠架喇

玩開fa就點都要入支箭玩下

咁多位師兄有樣野想問下
小弟岩岩入手咗FA 既福袋
如果想買條鏈或者皮繩穿起佢既話 請問有邊到可以平平地買到條
原諒小弟真係超新手 乜野都唔識

鍊 皮繩都要goros ！
珠也要是Goros!

你唔杜下朋友直上goro's

醉曖哥羅屎

有冇類似嘅手鏈買，chrome hearts同good art都好貴，筆直7000樓下

而家新手太難玩

有心唔怕難

醉曖哥羅

新手真係預返去排一個星期，頭幾日露面博佢認得你日日黎抽簽

請問FA褔袋個戒指size係點度？
未買過唔知自己咩size

新手唔會咁有熱情去日日排啦

最直接係出去搵間銀囂鋪試size
個人覺得用繩度唔太準（可能我唔識度）

都岩，我就好鐘意去排，即使上到去無野岩心水、或者上到去買唔到野

福袋個細碼應該只可戴尾指

當朝勝

係... 我買左閃電戒果set

幼手撚同問
戴過model 10 AAA 都太粗

有得排即係去旅行，梗係鍾意。
以前試過朝早7點排，2點入，時間都唔覺得耐

以前7點真係美好時光，肯早起身去排就一定入到去

7點去都係要抽，不過冇而家咁多人排。最美好係再耐D，十點半去到就排，一開鋪順序上，唔洗抽

我第一次去都係7點抽個時，再早啲唔使抽就未試過了 不過抽簽都好嘅，聽聞以前會比日本人打尖，佢地永遠霸住頭位

手幼好難carry到呢d款

想問下單帶L羽既話 你地通常會著咩衫去襯嫁？
新手入坑買完之後係咁比女朋友話帶得好mk ...

純T
我本黎啲衫都好花
依家都偏向純色
一黎易襯

不過巴打買左咩毛

純色Tee 或者 純色Tee+外套

無話推薦邊條... 自己睇下中意邊個牌子既毛形再決定吧
風切羽都有人單戴

想問點買fa福袋 日文全部睇唔明 係咪要日本地址先開到

5800起

原來咁貴

google translate啦手足

起 起 起 起 5800起

兩條

大約要幾錢？

儲錢入呢條

樂天開個ac , 用visa卡就可比錢買，可寄香港運費另計

運費大約幾多度
冇試過係外國買野

好似都要$100左右

石就另計

唔該巴打解答

HB?

係呀

好撚正
儲錢入呢條

btw 唔該巴打

手幼有冇咩silver bracelet 款啱
鐘意有哩類links

買左條Opal嚟拉女友入抗

諗住suggest唐草鐲 但類似呢款就唔知喇

m size黎？

L Size

但opal 黑左好似死魚眼

幾耐先黑？ 唔可以用水養？

有無巴打知albatory香港邊度買到

想請問一下如果想買銀珠自己串下手帶/手鏈
有冇鋪頭介紹？
去左幾間銀器店好似萬安行都無
見有啲巴打問淘寶貨
但唔知信唔信得過

鷲見 不了

咁可能角度問題 好似好短咁

直接搵佢啦

FA 福袋要1月15先寄出

All Silver products Because of the handmade, gotten your time.
It is scheduled to ship on January 15th
(If you have any questions, please contact us.)

銀珠唔同水晶喎ching

張圖網上面亂搵
但想要大概咁既珠

依隻？

係呀類似呢啲
想串比女朋友

水晶黎架

ch有出呢d水晶+銀珠鏈

pandora岩晒啦

手幼其實冇問題，我自己都手幼，買之前已經試咗好耐，最後買咗A，但唔夠兩日去換返條B ，始終對B都係念念不忘 ，試過上手之後先決定啦

出面150蚊有條囉

有無圖j下

中間果啲唔係銀黎？

係咪上面巴打話果間 CH ?

巴打應該講緊個條鏈中間個啲銀珠
呢啲深水埗美藝華應該搵到

想問問如果我上樂天買peanuts&co
有無話邊間特別信得過？
因為我見間間嘅價錢都一樣

係呀
多謝哂 我搵下

收到
我留意下
感謝

ch買既話10k走唔甩啦

放loneones crane bell size S

3500$

Wa 留尾指甲

我做裝修既，收工方便撩鼻屎，勁爽

香港有無人代理larry smith
or 有現貨既地方

Sorry 阻住大家討論
放HOZHO 素銀羽
有意TG:

效果唔錯
巴打介唔介意講下你幾粗

鬼佬size, 16cm咁上下

請教咁多位ching， 邊度買穿到銀鏈既銀珠好？ 想兩條羽毛中間加粒珠

遲下會去日本， 想問下之前上個post係咪有師兄post過去東京點可以一次過行曬咁多間brand既舖或者代理既舖， 可唔可以share下

我得15cm
你戴會唔會覺好chunky?
同埋巴打你係咩style?

我通常淘寶

又唔會呀，佢戴上手真係幾舒服
我咩style都著吓，見到人哋著得靚又跟下風咁 ，但唔會著文青同斯文嗰一種！

聖誕節又收到個扣做禮物

有冇巴打知道下

邊間淘好

東急東橫線-副都心線

白樂 Legend
自由之丘 HB
學藝大學 Larry Smith
代官山 HB 鷲見
新宿三丁目 鷲見
明治神宮前 Goro’s FA TK HB

下次應該加返依個去開頭
btw 明治神宮前有HB ? 淨係知自由之丘係佢工場

個間哂氣 睇下應該ok嘅
自由之丘唔是工場 工場係千葉

Full kenkikuchi set放。有意the onjjjeff115

Tg onjjjeff115

上一上dc又放低左幾k

倒數果日係佢臨收鋪果陣都買左兩隻戒

邊兩隻？睇下有無撞

咁你又買左咩

可能見我同女朋友一齊買 幫我地影左張相

那有女...
有女條女都玩pandora

今日行伊勢丹men館都見到呢類款，不過d名係聽都未聽過，可以參考下睇下岩唔岩心水

行過見到washimi條金縄綠松石大毛好想買

訂左貨未有得攞... 遲D再影上黎

原來呢個係你 唔買聯名果隻既?

陪佢玩pandora, 夠平

買!

那有女那有女

無留意 一望就望岩呢對 就買左

其實係我好想買毛戒 佢又係我格離 就順便買埋比佢
佢本身係有戴Pandora 影相果陣除左

有冇link/keyword可以share下

是但search都有

FA 福袋快d黎啦 15/1先寄

佢個原因話要人手做.真係...

16-17

由order到寄出只需半個月 絕對係良心

仲要福袋咁撚平

真 鷲見hb都要等成年先有

可能佢地覺得FA平時現貨都有唔應該要等

等幾日咪好

利申：等過一年

你地FA褔袋d毛會買多條FA鏈戴定點？

我都諗緊呢個問題

宜家諗住淨買個圈同扣，條鏈自己出去再買

香港有冇地方有賣jeff decker?

新手第一次排goros係咪晨早去到排好前同隊尾都一樣
幾日keep住排好前會唔會令店員認到你
冇咁易叫你走

輪同扣可以跟fa買埋 鏈你跟佢買又得 自己另外買又得

我係fa一齊買埋 買左50cm , ching 鍾意揀50定60cm鍊？

睇自己
50係基本

我啱先買咗條chrome heart,翻屋企想用洗銀水洗下，點知變撚咗咁既樣，有無巴打話我聽會唔會復原翻

堆字直頭濛埋喎

屌我自己屎忽痕 巴打知唔知可以點搞

跟自己喜好決定啦 我自己鍾意50cm

巴打個名

唔好笑我住先啦 有無得救先

冇乜野，慢慢戴返黑咪得
同埋想令身用抺銀布咪得

唔該巴打

笑撚左，笑撚埋右

師兄邊度買 二手？

英國Manchester買，一手

一手都用洗銀水

除左"令"左之外好似無其他問題？咁樣戴戴下就會黑返

住曼市

MAN 幾錢入？

我唔識野嘛

好似1050磅

表層打磨畀洗銀水破壞左
用抹銀布抺下拋返光個面啦

其實點解會咁 ？ 做工太差？

唔關事
用得洗銀水就會咁

師兄本身想達到咩效果?
CH嘅硫化值錢架喎 咁睇唔開
洗銀水效力太強 一般唔建議用喎 要輕輕拋光用銀布咪得
而家唔洗都洗左 聽北三黑巴打講 搵銀布擦下個面 慢慢戴返黑啦

有得變翻黑就好，唔該巴打

洗銀水唔係清水喎 佢目的就係浸返白啲銀

逆金BB

我知錯啦

入左逆金？ 現貨定訂

現啦

幾銀幾銀

之前問過hbhk現貨價12xxx

10算 13000

我記得早大半年前問先1皮嘢，又貴咗3千

想問問銅器大家會點清洗？因為有粒花生仔想整整

咁你現貨幾多

咪呢個價

現貨應該一向係十算

唔想等就係咁

一皮係訂貨價，我兩年前問已經係一皮

官網貨期都上到160日
早買早享受啦

我依家Text緊我個輪要等幾耐

堅,買完無後悔
有排J

本野巴打買左來睇

yup

淨係毛唔夠既

夠啦
無限錢咩

你都打左大佬喇
其他野好平姐

之前好似有巴打話用茄汁抹 唔知真唔真
你果粒綠左？

你無買到現貨輪咩？

2020先再買

砌好未呀影黎J下

訂貨400蚊
現貨550蚊
我係窮撚 所以無買現貨

我諗住齊一套先帶
Hb暫時得一條毛
目標多隻鷹/ 牛角, 先金, 鏈,輪
有排先砌到,無咁快

我個太陽撚都食左現貨價 肉赤

咁就要快d買齊喇
但同一set又毛又牛角？

特別鍾意隻角

我都有隻牛角單戴

唔知搞咩有啲白色嘅跡但可以整走
不過有啲坑位整唔到

不得了

唔知岩唔岩用 都有講用茄汁

有冇巴打試過用hb 毛襯loneones bell 戴？ 想買條毛襯bell 又有冇好推介？

毛襯bell已經玩到有d爛

點睇本地品牌條先金
手工好似唔錯
不是打手

呢排好似又進步左
不過我會等佢有咩突破或者個人創作先考慮入手

之前果個紫荊花有啲核突

有無link?

頂住先

唔夾 拆開啦

咁都係要玩單丁一條先

加隻輪睇下

我都係決定試左上面果兩條毛
無啦啦邊度彈個輪出黎用

試上左面果兩條毛"先"
上面打漏左

加個輪無咁dry

錯帖？

買得逆金就唔差在買多條先金啦

再加個輪 幾粒珠

基本一set

想上網買戒指 有冇可能有其他工具知自己咩size?

出售兩條菊地毛

右向上金 2018年7月$6350購入 現放$4800
左向點金爪 2018年6月$3980購入 現放$2800
唐草連鷹扣 2018年5月$16xx購入 現放$700

有意加tg

另收albatory items 有意add tg/留tg

出售兩條菊地毛+鏈

1）右向上金 2018年7月$6350購入 現放$4800
2）左向點金爪 2018年6月$3980購入 現放$2800
3）唐草連鷹扣鏈 2018年5月$16xx購入 現放$700

成set要$8000

有意加tg

另收albatory items 有意add tg/留tg

FA 福袋邊到有

上個post最尾幾頁

依家仲有得訂？

唔sure 可以試下既
利申一早訂左

1月3截左訂

所以我就奇怪點解仲會有得訂
等下年

Ig send pm過無覆係咪一定要幫襯v記呢

一條L先金八千
我諗唔到原因要買佢

就算無福袋都可以買條毛過住癮先

Btw，谷本自己都話會覆得遲

12月中金頭大鷹先8500

有冇咩正既羽毛戒介紹？易入手既
已有legend

legend聯名
hb d戒都唔錯

想問下各位巴打
啲皮繩會喺邊度買？
我淨係買到長方形嘅皮

如果想買條Goro’s細角連埋個輪 可以邊度收？ （短時期內去唔到日本排）

都係果句 唔自排不如玩住其他牌子先

但如果唔同牌子放埋一齊會唔會好不倫不類？

已有聯名個隻 係幾正
Hb有排等？

或者考慮而家開一set先
到你有時間排goros既時候咪開多set

我等左一年
話說我覺得鷲見隻閃電羽戒都幾靚

收不如淘寶

一年就真係不了
見肥仔ig鷲見黎緊好似有隻金銀羽戒 睇相唔差 唔知上手咩質素
淨係知佢個輪 比起legend薄好多

有冇巴打知legend 羽毛bangle how much?

我手持legend, hb, 菊地, fa羽戒
你意思係鷲見輪薄？

pm dc問下

係 覺唔覺？

不過佢d野
愈睇愈有小小中毒

真心求其他推介

視乎你有幾多budget，肯唔肯等，肯等幾耐

係Legend厚姐
而且Legend個輪貴一截

八千，一樣可以放兩條毛中間嘅標誌性銀器，要香港有店可買/訂，半年內。 各位巴打請出招 真心求教

入坑左條legend blue topaz 風切
想買多條毛陪佢
鷲見opal上銀金繩襯唔襯佢？

唔襯 買返legend好d

大鷹

Hb先金/風切 都幾好

先唔講你想要咩
要香港有舖買或者訂又要半年內肯定交到貨已經冇咩選擇
基本上得Legend同FA可以做到

想問羽戒14-20咁, 其實即係us幾
想訂HB 金骨羽戒

細定大？
如果係細既配條大先金風切最夾

Google ring size conversion

YES
同埋有隻可以分3件既都幾吸引

依隻我無咩戴
睇下你有無興趣
日圍好似17

要US9, 岩岩睇完應該唔岩戴
上手唔好睇??

一時興起買左
買完無戴過出街

我都有隻但好少戴 唔係佢唔好 但我想養左legend果隻先

少左鷲見

鷲見要肯定半年內交到貨
怕且要定萬萬聲果d金器先得

好想要hb子宮鷹

其實銀器放係到 同日日戴 養化程度係咪爭得遠？

氧

氧化既野有太多原因影響，從來冇一個標準
有人帶三個月黑到墨汁咁，有人同樣帶三個月仲係令立立
就算放喺度，放窗邊定放枱面都可以好唔同

巴打賣幾錢度？

要咪放俾你

有無tg?

Up

北三巴打專家
我就中意自己戴黑佢 但通常都要戴成年先會黑得明顯

子宮當然要一手

快手去訂

唔知點解戒指最唔黑

我覺得易黑黎講 吊頸>手鐲>戒指

空氣夠差 咩都黑喇

如果想日日戴
皮繩係唔係要成日換

屌呢幾日鼻敏感

我之前都係皮繩日日戴 玩左兩年都無乜問題
不過我用深啡色 如果係白色就會好核突

睇自己 有啲成年都唔洗換

想問下單戴既話 大家會揀素羽L定先金m毛？

我會先金L

Budget唔夠 同埋L好似太大咁？

我覺得L睇實物唔算大

L毛講緊係幾多cm？另外係咪全部牌子既L毛都差唔多大小

當想買羽毛bangle 又會諗加石靚定係唔加石靚 巴打們點睇

邊度買皮？ 我買親都係長方形（唔知你明唔明 ）

淘寶

吊到玩具車既話。咩繩都得喇

L size毛啦
M size實物太細條 上身唔好睇

個人上身既唔中意加石 純欣賞既就中意

咁唐草bangle定羽毛好 2樣都靚

Why not both?

冇咁多錢啊

唐草啦
我見吉原有隻 唐草鐲 又有條羽毛仔係上面 又可以加石

個款會唔會好似太多野咁?

如果唐草就應該買呢隻 但唔知點解佢比其他唐草款貴成倍

羽毛又靚

兩隻都好靚

呢兩隻都唔差架

巴打你個2隻係咪平d?

有冇巴打有留意albatory

睇左排想入坑

巴打 淨唐草就唔貴 另外點金羽毛都唔平啊

其實有少少 但我見你又想毛又想唐草咁又想要石

但都唔可以咁樣炒埋一碟既
有冇巴打知上面隻唐草點解特別貴?難整d?

啲紋係突起?

legend應該隻隻都係?

外唐草 內唐草

原來如此

貴在粒blue topaz 好似係

有冇咩關鍵字眼?

同埋呢,香港有冇地方買到實心純銀銀珠?

#玩具車 #單吊 #Fing

加粒石應該1000內？

隻唐草鈪報幾錢呀？
高肉唐草一般會貴過凹個隻 一黎用銀多左 二黎造功麻煩啲

上網揾過下預6000左右

隻唐草幾岩心水，但個人會揀幼一個size 同松石

我會揀唐草鐲+羽毛戒

示意圖

呢隻扼係咪2000左右？

點金聯名戒？

呢隻好似係差唔多2000 有分幾隻size 我有幼呢個一個size個隻 好似1500左右

明明呢個唐草都係突起 抵玩咁多既

加拿大牌子，夠厚實

你果隻粗d又多粒石嘛

呢隻都幾靚 夠簡單

巴打 你話貴個款係平打跟住續個唐草燒返落去再加石喎 手工差好越...

咁2000蚊左右個隻唐草 又係點造出黎 我見好多玩legend既人都有買樓上個款

想問下鷲見L素羽舊版係唔係有兩款嫁？
因為我同我個fd都買左條L素羽
但兩條毛都唔一樣，一條粗一條幼

有分新版同舊版
至於舊版應該得一款

原條雕出黎既 多人入因爲抵玩又靚

我po左出黎了 想問下呢兩條係唔係一條新版，一條舊版？

左舊右新
舊版正好多

雕乜鬼，雕果條要bid架
鷲見毛全部覆模

澳門開鋪個條先金

Shit 有d想放左條新版換舊版tim

覆錯sorry 我係想覆問legend 既巴打

咁真係2款唐草都正

逐條唐草燒

有冇人買過mt hill牌子

呢個真 舊版單戴一流

北三巴打 想問下鷲見隻鷹係咪都係全倒模？

唐草鐲真係一望到就中毒

好似耐唔耐都有巴打問mt hill
不過比較少人玩咁

啱啱睇到佢ig，睇落唔差

個人幾中意呢隻

我都係
同埋呢隻都正

咁我又冇睇住佢整，唔會百份百肯定
睇落似係覆模

btw，其實又唔洗太介意係唔係手雕
覆模都係一種技術
有d位唔用模下下由頭雕過根本唔make sense
爪就係最佳例子

呢個design真係幾好J

你都岩既

原來香港有代理
唔知現貨多唔多

上去睇下咪知

想入條wallet chain
有無平靚正之選??

一路都想買多隻手鐲
但又冇咩心水，見你地分享完覺得唔錯
但都想睇下實物先再決定

北二三巴 知唔知菊地爪同毛係咪手雕?
見佢啲爪好正

爪點會可能逐隻手雕
菊地一隻爪先講緊一萬Yen咋
收幾舊幾水去用咁多功夫雕隻爪
唔好話菊地，大陸仔都未必肯啦

唔好意思阻阻大家
有冇人收鷲見L素羽？
有意可pm我

想換返條舊版毛?

係呀 舊版d紋好似靚d

係fb group賣啦
E度應該冇咩人會對新版有興趣

新版真係比狗買
我驚fb group都冇人要
Btw 唔該哂咁多位ching

初初入銀器坑係咁，總會入錯貨
最緊要搵岩自己鍾意d咩

最近見佢果條金繩蛋白石大毛都幾靚

粒石隻色幾條都唔同好正 有粒好似ig icon個底色咁

v記個page又有花生食

痰石都正？

我又覺得佢冇咩講錯喎
其實十之八九都係翻模架啦
我反而奇怪點解咁多人話吉原係逐條手雕
都係嗰句，我冇睇住佢做
不過拎住件成品黎睇我會覺得係翻模

唔好將翻模睇成係罪
更加唔好覺得翻模就唔會做到細節

當產量去到某個位，職人基本上得兩個選擇
一係翻模，一係請弟子做，最普遍係兩樣一齊黎
如果唔係唔食唔訓唔屙都唔會做得起

點解咁叫

諗緊買呢條定t&k先金，岩岩見到yahoo shopping成14%t point回贈，扣埋d point都係4萬3yen左右，但t&k 之前mon po睇你地講都好似一般般咁

因為Opal耐左會白化
靚得一時，唔襟擺

學到野

我條毛戴到點解零零捨捨得一忽黑左
搞到好古怪

有冇巴打已經收到fa 福袋ems既detail
好緊張，好想快d到

Tk 世界第一

去睇完實物了

比多幾萬等albatory好過

影黎睇下

未收到

唔經肥仔可以直接搵佢買？ 有咩門路

我直接ig搵佢

咁搞笑既 抹左下半part重練啦？

到手了，良心價

巴打咁快手既，我連email 都未有

抹極都係黑黑地
同埋d拿位抹唔到

thanks 巴打
請問albatory毛 M and L size大概幾長

巴打，想問下你係收到email等幾耐就有，佢又話15號寄，email都未有，真係毛都冇條

M size 大約6.5cm
L size 大約8cm

我直接去原宿拎

我幫我朋友買果set今朝已經收到mail岩岩到左手

我見樓主都未收到mail 死啦，係咪要send email 問下，我仲期待今日會收到

same

即係果d位抹唔返白？

Ching 想問下 如果新版L毛+舊版L毛
咁樣一set襯 會唔會好奇怪？

比d耐性啦 應該今個星期會有

怪怪地... 建議分返開兩set玩
舊版單戴
新版再諗下點砌

Bro咁快收到，今日上Fa，店員先同我講今日會ship to HK

新手入坑，淨係玩得起legend

legend都唔係平架喎

btw 手足賭開波？ 你個名

隻扼幾錢

我收到email , fa 福袋寄出啦

我都收到

呢隻咪係你想要果隻

我都收到 但個no.點解check極都話我錯既

好似4千幾, 唔係好記得

宜家唔賭 留錢買銀器

如果想用蛋焗條羽毛 等佢快d變黑既話
係唔係應該放埋條鏈入去焗？
如果剩焗條毛既話 咪會一黑一銀好奇怪lor

如果你想咁做 就當然放埋條鍊入去
但聽聞用蛋焗既黑 唔靚

佢提供個網唔得，用呢個網check

我忡以為效果應該唔差tim

慢慢養先開心

Legend 金既高肉唐草bangle 同埋10k金既聯名羽毛戒差唔多價錢 2揀1 大家會買邊隻

10k金嘥氣
一係上18k
一係銀算

一上18k全金戒要過2萬
咁即係2隻揀 買bangle正d?

嘥氣係指金得唔明顯？

金高肉唐草bangle幾k金?
10k金戒要係太陽底下先見金, 硫化後啲金再唔明顯啲, 有銀啲銀硫化期間個隻黃仲金過10k金, 真係嘥氣

Bangle 我諗起碼18k

高肉唐草bangle for sure
始終唐草先係佢拿手好戲

佢唐草 羽毛都出名
不過揀bangle都岩既

thx 巴打，btw 等左3日，見個status 仲係日本 posting/collection 咁等法幾時先有

我都係咁，唯有繼續等

有ching收到未

應該未

咁急做咩
又唔係收唔到
緣份到左 家中等貨

貨已收

咁快

我寄日本再轉運

呢個真 等到無感覺既時候收到先會有驚喜

有無圖J下

not bad
btw 隻細戒你都戴到食指

我啲手指本身幼 得食指先唔鬆

單戴既話係唔係綁輪正d嫁?

D銀珠可以去邊到買嫁？

示意圖

想咁樣砌

單帶配輪好正

銀珠基本上也有巴都會叫你淘寶

所有巴*

有冇話邊間淘寶shop比較好？

有咩方法喺外國買到 想買hb

我都淨係戴到食指

我尾指幼到可能要訂造先有

直接去官網訂
HB淨係唔送中港台

放Horizon Blue

金頭子宮鷹+8cm風切

Tg:

順便推一推個post

想買皮繩
有冇淘寶SHOP 介紹

#高橋太健
#goros
#日本排隊

求其一間都ok

唔知用咩KEYWORDS search

#日本排隊
#高橋太健
#Goros

高橋太郎

高橋+太郎+健
高橋太健

新手想玩銀器覺得HB d羽好岩心水
想問巴打們知唔知如果去東京買既話多唔多現貨?
如果多咁應該係去代官山果間定自由之丘果間?

終於收到FA福袋

放全新鷲見新版爪羽一條
有意請pm

睇下呢個岩唔岩你

聽講自由之丘果度係工場 無乜貨的

手足岩岩收到?

Thanks 巴打

唔是工場黎 但無乜貨是真嘅

手足想買毛既話得閒可以上tst間店撞下手神 可能會有現貨

係 應該係早上送到

搭單問
準備去京都，佢網寫果間係咪都冇乜貨
有冇巴打去過？

早兩年去過，有現貨，賣官網價，但極少量

再推一波先

我用條鷲見同你交換把啦

push

多謝巴打解答

個福袋真係 幾日先有一次status，dispatch左幾日都未有updated 咁貴運費ems仲要等咁耐

我已收到了

巴打有冇tracking record for reference

Thanks 巴打
希望今晩ems有update

我同你個個一樣，心諗dispatch都要搞幾日，真係 ，希望星期五之前有

佛系等收貨啦唔洗咁心急

收到貨。第一樣野係原來條爪毛唔係XL size, 比佢跣左，第二樣係幫朋友訂左一個點銀XL、一個綁後輪XL , 點知佢寄錯左兩個點銀XL比我

十字架
好想要

想問下日本除左BetheL仲有冇其他地方買到菊地四目鐲？

咁大獲 我都係咁買 唔會都寄錯掛

爪毛佢寫左係m size

我都係幫人買，無睇清楚

可能比左兩條綁輪毛你

覺得hb呢set好靚

有冇師兄留意過這個品牌？

覺得靚就要買喇

local野

終於收到fa福袋

我果個喺郵局 唔想落街拎

我都係落去郵局拎 琴日送過黎

L size比我想像中細 係咪仲有個size大D

XL

但FA既L已經係大多數牌子正常既長度
XL印象中係大得好奇怪

銀戒有咩推介
想入坑

樓主，想問e條野係咪goros

btw 收到福袋了 隻鐲幾正

淘寶買既實心銀珠 過唔到FA條銀鏈 又要淘過一粒闊d既

想玩咩款?

好似係 等經驗老到既巴打解答

圖呢

太角黎?

見樓上巴打有本地野
打算去睇下 價錢都幾相宜

銀鍊過珠有d怪
不過一粒半粒當間隔都還可

係

諗住兩條羽毛中間放粒隔珠

手鑽粒珠

台灣間ocean信唔信得過

咁撚多貨 好難信喎
乜都係假 只有自排係真

你又岩 我都想有價去排下

上去睇下囉
不過我上佢ig shop睇過下d款 唔太岩我

假

你專家

真 基本上間間賣goros既都係真假貨溝埋黎賣

有無啲入門好推介

通常戒指一係平打 一係羽戒

搵下資料先

可以睇返之前幾個post d圖

Thx

見到上面個巴打隻Cody Sanderson
差唔多4K幾

有冇邊度可以直接買到假得好真既假貨

手足中意恆d既戒指?

用真貨定假貨價錢先

我覺得呢隻幾岩心水

岩心水就去馬吧
人生太短 出手要更大

都唔一定要呢D FEEL
普通D都可以 筆直5K

不過如果係呢d feel既話, ch可能會岩你

梗係用假貨價錢

爬下文先
唔知CH DC果D係咩

Chrome hearts?

ch=chrome hearts, 牌子黎
dc=dress code, 鋪頭黎 (btw個人覺得dc好多戒指都正)

好似羽毛都好多牌子出?

Ching們 你地羽毛同羽毛中間鍾唔鍾意加粒隔珠

係啊 #1有比較大路既羽毛 可以睇睇

我中意單戴 所以無呢個問題

sor我既意思係羽毛戒指

鍾意玩銀但冇乜花紋啱心水

見你地好多人玩羽毛但我個人好唔鍾意

我最鍾意係 celtic knot, fleur de lis, 十字花，唐草紋呢類，一定唔要有石 呢期想搵隻手鈪

Chrome hearts

legend唐草鈪有無睇過?

我會睇點襯 有時會疊埋一舊好睇啲 有時會分開好睇啲
通常玩哥羅唔會想佢疊埋 就會加粒仔隔開佢 但如果粒珠太大會好柒

上網睇過吓
係咪得dc先有實物睇

係呀 香港得DC係代理 現貨都算齊
齋唐草無石款都唔貴 買幼身又可以搭多幾隻戴

遲啲去睇

啱你心水嘅只係諗到呢種 因為legend嘅唐草真係好出色
其他就應該係啲傳統世界級牌子 個啲我窮撚無接觸過

最愛係celtic knot
可惜亞洲唔興
係scotland買嗰啲好靚

話時話，其實goro 點分真假，想買條二手，但又怕買到假

我嘅方法比較簡單
本店買嘅=真
其他途徑=假

假野已經做到真嘅一樣，拎上手都未必分到真假

都有好多牌子出 個人最中意legends隻羽戒 其次係hb

唐草黎講legends真係無得輸

其實分唔到 就算好彩買到真 你都會日日懷疑佢係咪假

係台仔group成日見d金爪毛真係笑而不語

大神帥一波

終於去攞左個褔袋
fa d毛紋感覺都係差d

想買條做到真既一樣既假野過下癮 有咩途徑搵到？

屌你地都廢撚事 又要驚又要買

將你買兩手既炒價
拎去自排仲撚好喇
又要驚假
自己又帶得唔安樂
唔知為乜

銀工房

駁唔到
唔得閒去自排真係不如玩住其他牌子先 都好多正野

[/member]有冇detail [/member]

睇黎要的起心肝去自排

自排過就知點解唔推薦買2手
即使海洋信譽好 但唔擔保佢會走漏眼

撈得咁唔掂? 越賣越平

唔建議人戴假野,有門路但唔會介紹

支持自排，會排上癮

抵玩
不過legends隻聯名上過手就返唔到轉頭

聯名係邊隻

好似原本都賣咁平 只係好少返全銀既貨

毛戒、但毛柄上面有唐草

你咁講又好似係

唔得閒都咪撚幫襯啲買取店喇

屌你老母我開間sky 淘啲淘寶比你地玩喇

買撚完又要post上去黎問
Real? Fake ? 有咩意思

我係邊間邊間買 我係果間果間買

驚就自排 你post上黎問 我老閪都講
Fake Fuck You

我都買左聯名 但呢隻咁平 平平地玩下另一風格都唔錯

十字格點買到

Legend聯名 正

厚身羽戒+唐草

都係
我都儲左5隻羽戒

this no fake

Real ! Thank you

有冇人知佢free size即係點？手指公手指尾都岩？

即係都係果個size既羽毛捲出黎 你手指幼咪捲細d

開口款，隻野又薄身，可以較大細

竟然可以咁 咁送比人又唔會佢size都幾方便
咁m係講緊羽毛粗幼？

又唔知佢size*

我都係過下癮咋
唔係話諗住呃人
如果自己都知係假野 我感覺ok
求keyword

啱 只有本店賣既先係真品
要用其他方法買 我一律當假

google 左好多都冇 求比多啲hints

三思

買條素羽lor又唔係貴
唔明特登買假野既人係咩心態

原來我打錯字

呢間野做到好真

有無巴打會上網買銀器?

呢間又點睇？

唔清楚，不過唔建議買假野黎代替

想問下vinvast訂隻毛戒既話係唔係要等好耐先有得拎嫁？

賣埋依二條菊地大毛佢
有意that onjjjeff115

Tg: onjjjeff115

巴打隻HB戒賣左未？TG @plasticking

Push 驚好耐先有得拎

肥仔好撚多貨 驚乜鳩

當然會 最緊要睇岩

普通羽戒岩岩上面個巴打咪po左一堆出黎 咁快無貨?

新手玩HB, 想買條8cm 銀 風切羽, 用皮繩穿,
咁樣會唔會好怪? 定係玩6.5cm既普通直羽會正常D?
求指教!

Tg: hshhhz

放風切8cm

我可以幫你穿個輪 比個效果圖你先

咁夜呀

Hii
緊貼市場嘛

風切單戴會有d幼同埋太長
個人覺得要配多幾條係旁邊先會平衡d
如果將來會一路升級就唔怕啦

有冇巴打平時返工著老西？咩手鈪+戒會襯？

Today gear

但其實如果銀直風切放中間，放埋其他短既金毛會唔會難夾？
始終咁長，如果將來要加其他野我都驚會限左個配搭

2月去大阪，有冇巴打可以分享下可以買到咩好野

覺得風切好難夾普通毛 最多係唔同size風切
Larry smith好常見玩幾條唔同size
其實單戴都已經幾好睇

大阪除左鷲見冇咩其他牌子買到

有冇巴打知m 係咪講緊個粗幼

京都有FA，不過唔知你會唔會過去

好。。唔該巴打

擺明大細？
S size M size Lsize ...

呢度玩銀飾多 梳真係唔太識
耳環我自己唔熟 可能要其他巴打比意見你

巴打係邊個網買？
其真我對銀器完全係初哥
想買條羽毛帶 但又咁牌子花多眼亂
又唔想一開始買咁貴
所以想睇下帶咩網係可以睇款又睇到價錢

宜家有d舊版鷲見L素羽
呢幾日睇睇下覺得hb d鷹同毛好似都幾正
d紋好似靚d咁
想問羽毛既話 各位ching會prefer hb定鷲見？

你都覺得鉛筆正喇

了解左其他牌子先
其實唔洗急住入坑
最錯係入錯坑

想問HB既燻黑係咪唔同hozho果D咁全黑,
我見佢普通同燻左既都好似差唔多咁,
新手好難分, 見佢官網果D有DD黑好多層次係已經燻左既效果定其實只係一般版?

Ching係唔係脫左鷲見坑了？

睇下自己中意邊個牌子先 再上返相應既網站買
#1有一部分牌子既羽毛比較圖

why not both

hb果種唔係全黑架

好似呢隻咁係咪只係亮銀？
都唔知見過燻既未

買素毛既話記買鷲見啦
Hb素毛又單面加上唔夠大條

呢d應該未燻黑 我有隻燻左既戒指 今晚可能影比你睇

值得一提既係鷲見氧化效果幾好

好，唔該巴打

但鷲見d毛啊 輪啊 戒 都偏薄 上面講過隻戒子 上手試左試 好輕身

好難揀
6.5cm銀直 定 8cm銀風切

無玩鷲見
我睇左半年
入hb

有條舊版毛又唔覺得特別薄... 不過輪就真係薄左d

單戴用？

講真2條單戴都唔太靚
2條都要有D配搭先好睇，如果你係簡單清清地就夠
不如存多D直上7CM先金，單戴有分方向既毛會比直毛自然好多

圖中都係先金款，先唔理價錢先
都想像到單戴有分方向既毛 同直毛既感覺
直毛冇野襯好硬

鍊輪扣有冇咩brand係正？

Tk

有冇人知CH呢幾款咩價錢

你岩

好似快d氧化呀 用硫磺浸係唔係都可以嫁？

weekend去咗睇chrome heart
真係不了
啲design好hea
越來越一陣蝗味
冇哂gothic風嗰種味道

硫磺既話會唔會搞到好似生銹咁嫁？

我有隻dear blossom介都想整黑佢，lm學野，現家放左半年，個樣似生銹多過氧化

加速氧化咪無左慢慢養既樂趣

上ch官網睇應該最準
想知條女咩名多d

有無圖

返去影 btw雙氧水定硫磺粉係快d黑
同埋想問下邊到有得買

如果想整返白又應該係點

就係官網冇寫

耳環應該$2000up隻, 兩年前買過隻crossball

抹銀布、錫紙+鹽？

錫錫加鹽無必要都唔好整

抹銀布抹下先

新手睇中左鷲見太郎既先金羽 買咩size好
同埋啲銀鏈又係邊度買

買個個牌子嘅毛，就買返個個牌子嘅鍊輪勾吧

我想問鍊輪勾係咪分開三樣野黎

係，輪唔係必需有，但無勾就戴唔到，通常都三件一次過入

啲勾同鏈大約係咩價位？我係vinavast個網剩係見到輪 同埋其實個勾穩唔穩陣 我見就咁勾住就算

記住買old version

有咩分別

一定係L size

穩陣架

唔同牌子唔到價位。

個勾係穩陣的，但唔好戴住黎跑步，有可能會chok甩。

Ching 我有條先金放喎 有興趣可以tg onjjjeff115

上星期去過 佢得返金輪。淨輪都2千幾

銀輪罕貨黎
買住金玩住先

抵玩，我都求緊金輪金勾...

有冇相？Dear Blossom D鈪係正

點金唔會靚d咩

上圖Forever ring 二千三
下圖 pendant 4500 珠仔鏈500 總共5000

我中意玩銀 偶爾有金點綴
但有d巴打中意玩多金

巴打熟行

Thank you

點金都唔錯，但全金點金感覺高級啲

dear blossom

全金點金好似少見 就咁全金先見過 如果鷲見既話

氧化後有D金色會好睇D

想入key hook 有冇推介

唔該

話說想入返條毛單帶，諗緊去排goro s 條 XL 素羽，想問下單帶會唔會有d悶，定係有其他既choice 同埋想問下銀鍊定皮繩好，唔該咁多位巴打

Goros素羽係罕物 考慮其他啦

唔該巴打先，想問下有d咩係見到一定要買，邊d係大路d既羽毛，因為諗住黎緊去朝聖，打定個底先

常見都係上銀 上金 點金 心金 TQ
比你買乜就買乜啦 個人覺得麥樂雞單戴都幾靚

買左吊飾，下次再上先有機會買鍊，所以必定是先皮繩後銀鍊。假設上到去，有咩合眼緣就買吧，唔好諗有無野必唔必買，因為見到必買嘅item相對炒價利潤高/比較少見，呢類Item唔會賣比新手，Eg: 爪毛、平打扼。

但咁諗就永遠都唔會排到

無錯 其實抽籤制已經慳到好多時間 唔駛天未光排餐死都無得上
10點幾去排 中午前已經知結果 上唔到都仲有大半日時間可以自由活動
如果想去遠啲地方可以揀禮拜三同埋weekend去
你咪當係去旅行順便碰下運氣囉

剪手界啦 污糟到

手甲*

小妹想留長少少搽指甲油

小妹
剪手毛啦咁

真係睇見都

咁襯都幾好睇喎
隻唐草鈪好撚正 白有白嘅靚 養黑左個層次再出啲又係另一種出色

legend好快氧化

好多因素影響...
我戴差唔多兩年都係半灰不黑

又係我 想問下銀鏈通常買幾粗，因為諗住去萬安行睇下入返條平鏈 唔該咁多位巴打

有無ching有鷲見隻閃電毛介 好似幾好j咁

我唔鍾意太黑
應該一年會洗一次

二千五
平過隻tiffany

應該係第二大嗰隻
我都唔太知
人地送的

冇通常 最緊要襯你個吊嘴

我唔識得欣賞有石嘅銀器
傳統民族嗰啲就唔同

home office唔洗咁注重儀態
同女友出街先執下

用皮繩點都好過用呢D平價銀鍊，成件事根本9唔搭8

我又想知你點分到萬安行細角同Goro’s細角

留名學野 我自己揸兩條細角 一條goros 一條萬安行買 就分唔到

佢係用返同牌子輪勾？我以為佢用普通銀鍊個種彈弓扣

會買返輪同勾 純粹係條鏈

減價賣二條菊地大毛

爪毛3500
先金6500
全要9800
有意tg Onjjjeff115

或者咁講，我個人認為如果個牌子有出呢件產品，我盡可能都會揀返原牌子嘅出品。其他牌子我唔清楚，但以Goro’s為例，即使你係萬安行配到條一模一樣嘅鍊，但氧化之後都唔會出到Goro’s獨有嘅氧化效果。

如果因為其他人分唔出唔係原裝鍊，而覺得買萬安行係無問題，根本就自欺欺人
咁不如係網上買一套高彷，正常行過望到都唔會分得出你戴假野，

之但係其實鷲見菊地佢地賣嘅鏈都係一卷買入黎自己就長度剪
除非講究到其他嘢用到同條鏈嘅銀一樣配方 或者叫間廠用指定配方造啲鏈
否則其實本身同牌子嘅產品同鏈養出黎都未必一樣
講到尾Goro's鏈同啲毛呀配件呀啲銀配方都可能唔同
而養出黎效果都因人而已 個人認為無所謂獨有氧化效果 成抽嘢一齊戴一齊養嘅話唔會話大差異到一眼睇得出

利申:個人意見 唔啱聽可當9up

鍊同圈呢d根本冇牌子會自己整，個個都係用廠貨

咪就係
鍊呢啲隨時全部都係大陸交課
反正qc好嘅話根本唔差

有冇巴打買過keep koichi? 係咪話比完錢就唔覆機?
覺得佢d毛好細緻

之前有巴打係咁講

見佢d毛其實好精緻, 點解咁少人玩

分享下條金毛仔

我買過又賣左
覺得佢只係雕得密，而唔係精細

點解賣? 質素唔得?
鵰工麻麻?

keep kochi個人覺得近睇會覺得細緻，係因為雕得密同紋路淺
但遠睇就失色好多，因為紋既粗幼對比唔明顯
例如對比goros，刻紋相對少好多，但深淺對比大
羽毛捲曲明顯，近睇可能唔夠細緻但遠睇形態就明顯突出好多

有圖有真相
Koichi只係向住同一個方向將毛紋盡量雕密d
而吉原嘅毛紋係有唔同嘅角度深淺長短
同樣係雕得密，吉原無論係毛紋嘅形態同邊位處理都比koichi高兩班

Koichi既作品畀我既感覺就係工整兩個字
所有野都好似起好晒稿然後跟住個稿做
欠左份靈動
唔係話佢差，但係同菊地健或者吉原直果d明顯唔係同一個level

詳細

日本咁多造goro’s風格銀器既職人黎講
菊地健毫無疑問係手工最好果個
佢果d鷹顏雕酋長頭飾雕其他職人連抄都冇本事抄
只係一般草民想玩佢既高階作品難度同玩goro’s有得比

好詳細
我去睇下legend實物先

睇多幾個brand

有圖有真相
類似既題材，拍埋就高下立見

最慘香港唔多實物睇

咪玩我訂左先金比keep koichi 走數 準備賣鳩埋佢條素銀

肥仔同dc 果度都算多嫁啦
差在少左間菊地

肥仔啲濕鳩賣野方式真係寧願去日本買都唔幫襯佢

話時話 肥仔今日開po推返鷲見全銀item
呢排生意咁唔掂要sell返銀?

激罕

有大貨到wo

鷲見 搞Event

希望有之前出過既點金唐草十字

可能見假野手工都好過自己
索性改做強國製

超多貨咁
Btw 想問下鷲見忡有冇出舊版既羽毛嫁？定係巳經停左產？

同埋想問下到時event係唔係可以拎件銀器比佢簽名嫁？唸緊去唔去好

照計就有得簽

簽名應該得掛，唔係搞個event黎做乜

如果帶鏈 用咩分開啲羽毛好 好易重疊

隔珠
淘寶

Director just reveals the truth

只是每個人追求所想的均有不同

簽名指簽佢個名？我比較想叫佢幫手刻我自己名

無the架

想買fa個弓箭，如果單帶會唔會好怪？

弓箭正呀
如果單一枝箭就可能幼得制

單戴唔會怪呀
弓箭好似反而配其他嘢會比較難搞

我諗個位ching叫得弓箭應該係連弓個隻掛

肥仔啲英文真係好撚柒

Legend隻唐草手鐲真係好正

最多人揀個款？

我買左呢隻

揀最粗？
訂左幾耐先到？

唔知係唔係最粗
早排walk in直接買

唔知點解一路戴都好白冇變黑
尋日屎忽痕用牙膏刷其他戒指嗰陣順便刷埋佢
之後今日戴咗半日已經黃咗

洗唔洗3000？

Vinavest有無返鷲見既鏈輸勾

Vinavast

好似唔洗

我都冇咩黑
係d 坑紋入面有d積用布刷唔到

知唔知Dress code 要買幾錢先有vip?

咁佢退錢比你?

見佢成日比人屌

過左半年PayPal 冇得回水

咁仆街

係好仆街
利申：17年9月訂既

到最後都無出貨比你??

無

香港需要菊地健

你係咪大波妹先

菊地健需要大波妹

夏韶聲

好似半年內6000 唔太記得

係！

vip有折?

問一個弱智問題 你地點量戒指size
我用紙圍住手指再度幾mm會唔會差好遠

試帶

我外國冇得試呀
好鬼驚買錯

買幾隻試

有

8月中買 3900 最粗果隻

新手入坑有冇話咩牌子岩玩
我見都有平有貴
同埋啲術語有啲唔明 咩叫先金

燻仕上げ vs 光沢仕上げ
有咩分別?

各大品牌先金 自己睇

FB見有人放呢抽野真係不得了

真係最少幾十萬

走去Pandora/珠寶店到度下自己咩size

冇人敢收吧

有幾十萬買勞好過啦

有幾十萬不如自己去排

金爪排到都無得買啦

不過真係唔係普通人買

有錢都唔敢入

收果條友 叫做水 水魚

有無做燻黑加工嘅分別

白雪雪/黑媽媽

我會揀光沢

可以自己養黑

最近有買鷲見 吉原
發覺吉原既 好似白淨d
白白淨淨既唐草又幾正

吉原勁過鷲見100倍喇

有無巴今日去左肥仔度？

不過鷲見有d款係吉原冇
係咪有巴打post過其他brand配吉原既唐草棒？

2個既風格都唔同

所以我指想玩某d款時 揀唔到吉原

我多數見 legend x hb

臨過年，刷下存在感

巴打想問下津輕塗容唔容易花？

冇玩開Indian 純粹想買條毛單戴
爬左一輪文 想買條hb 難度高唔高 大約要等幾耐

白有白正 黑有黑正

係喎今日有event, 已經唔記得左

都幾多人去其實
但開一日就夠 第二日應該無乜人去

冇搞過佢唔肯定
帶頸正常少d機會整花
戒指或者手鈪就好難講

年卅晚搞event真係唔知咩玩法

想問下 新手想入隻羽毛介指玩下有咩款推介？同埋香港有冇邊到可以睇下？

睇budget
平平地玩就鷲見 呢排肥仔好似好多貨 淨銀毛戒好似1千唔駛
有少少budget可以上dresscode睇下
legend同dc聯名個隻係貴啲 要2千幾 但普遍評價都幾高
肥仔度可以睇埋albatory 但佢有分倒模定手雕版 價錢會有唔同 買前要問清楚
個人意見就TK同FA唔好考慮喇 早排FA有福袋就抵玩 而家過左要食正價就不了

想買隻唐草手扼，有冇平平地推介
筆直3k到

legend聯名

睇下legend果d

Legend啦

係咪得肥仔個間有得睇下？

Legend 係dress code

肥仔賣嘅嘢入面有唐草應該係得鷲見 佢另外興發個邊個間keep koichi都有
legend就係dresscode代理 經典款唐草鈪都應該齊現貨

唔該哂師兄 想問埋點金平打大約咩價位同有咩brand推介？我見好似好小人玩另外睇到有1個香港brand都有幫人訂做銀器

想問下ching 皮繩其實易唔易斷

Goros平打

香港果個都得呀

吊玩具車都唔斷呀

布繩可以fing磚 首推

點金平打戒一般都1500-2000左右 記得legend隻香港限定點金要2千幾
個個本地香港brand同普遍日牌比應該偏平

Goros邊到買比較好？
未買過新手

係goro’s度買

未必咁快去到日本
定買香港brand帶住先好

講到口臭了
未去到自己買不如唔好玩住 買其他brand先 大把好嘢可以玩

咁繩係咪平過鏈 係自己串定買果時可以加錢整埋
新手

繩帶得多會梅，同濕水

見到vinavast既鷲見銀羽賣800
想就咁加埋條鏈平平地玩
但又見唔到鏈既價錢
想問知唔知條鏈幾錢/點計法?

周街事旦搵間支那銀舖買
個人唔覺鏈有冇牌子有大分別

鏈既話最好買埋鷲見既勾同輪

價錢大約幾多到?
我見佢網冇晒
睇其他brand都1500起跳

有冇巴打知菊地淨金爪L羽幾錢
想入返樣菊地最signature 既item
金爪加點金或先金又好似太誇

巴打們除左lone ones bell同唐草棒仲會用咩襯毛？

我用麥樂雞同箭頭

點金輪鷹扣細角50cm $2300

冇記錯係十六萬幾yen
不過唔多見佢做
最後一次見係早兩年福岡代理有一對左右向

想問下有無得單買個鈎同輪，唔想連埋條銀鏈買

勾應該400

金輪2千幾

有冇d普通鏈玩下 諗住2000內整一條玩下先

金輪質素ok?

呢到好似無咩人帶ch

想問下legend先金係咪得風切羽先有?

有隻戒指 但呢排肥左戴唔落

好似得佢出咁少金既毛

呢條算唔算

有冇巴打有買花生？
手工 質素如何？

我想問下有冇fb gp/網站可以收或者放？

呢條有錢都難買

漸變金

仲以為可能13萬搞掂
即係佢多數加少少上金爪加點金或先金?

巴打早兩年見過一對都仲記得
睇黎幾熟菊地

我都想入菊地 但唔知點入手

諗住買多個細十字 配埋依家大十字[black] [/black]

其實legend喺日本買會唔會平過香港vip

比幅圖黎毒下先

我諗差唔多
同埋有好多dc限定款係日本無 我寧願留喺hk買

凈係喺香港買開 嚟緊去東京仲諗住睇下

講起依條，早排先幫個fd係東京買左條全新
個價就唔講，都貴到嚇死人

其實legend點解唔出d先金上金款? 唔計風切羽

講黎聽下

呢隻legend唐草真係必入款 愈睇愈靚

真係唔覺令

已入
想問下另一隻點金唐草幾錢？

vip價好似四千頭

咁貴

漸變金有現貨？想知價錢

有冇巴打有菊地健最細既鷹？

台仔？
有冇巴打知北海道代理仲送唔送外地？
Btw 如果去菊地工作室買 唔知會點

黑左之後唐草仲立體 好撚正

ch d十字架都好出色

cls呢條都買到
20k hkd埋唔埋到單？

真係好撚正

唔洗諗
早幾年見已經要五十幾萬Yen
後尾好似仲加左價
女將個Blog講過整呢條毛係會失敗既
只限六角橋本店現貨賣
有緣撞到有貨就有，冇得預訂

我都想知而家幾錢
我第一次見果時賣五十萬Yen未連稅
果時Yen仲兌緊十算
後尾有聽過而家去到一百萬，不過唔知真定假

吉原做野好揀擇，唔鐘意就唔做，亦非常有原則
我去名古屋代理買個唐草扣諗住裝落個銀包
錢都畀埋等包，個店員打畀吉原問清楚
個扣原來冇單賣，要連另外一d野先賣，但係果樣又冇貨
店員都係退錢畀我都唔會賣左先算

比埋背後你地J下

真係可遇不可求

Legend羽毛個形加上金先金唔靚 同埋加上金綁繩好印第安 佢同印第安大纜都扯唔埋 唔做都好合理

但漸變金好撚靚 彫金師同打金師真係差好遠

有無巴打講解下先金同漸變金有咩分別？

新手點升級好，唔想又風切，但其他又好似唔夾咁

加唐草棍?
btw 半大全大

太貴重買唔起

有諗過，但想買多條毛
師兄仲有冇賭

我都好想買吉原d毛 但頸得一條 戴唔到咁多野
有呀 有興趣可以入我青盧望望

完全兩樣野
先金只係將個金毛頭焊落個銀毛身上面
大把人識整
漸變金係要將金同銀兩種熔點唔同既金屬融合做到漸變效果
係吉原獨門技術，未見過有其他職人做到

長知識了 咁怪唔得賣咁貴啦

V記買羽 可加80蚊 加條皮繩 條皮繩呢個價抵？

好似好正 幾錢啊呢條

想請問咁多位巴打香港有無邊度買到平靚正皮繩？

有無巴打放點金輪

我想講點解好似無咩人放HB 2 手
唔想去HK 代理買
但係2手就唔見人放

放hb 風切8cm

Hb 2手單面先金L size 幾錢到嫁？

5000-6000睇人點放
利申見過4800比人秒

單面先金3K幾有啦
5K果D先雙面

係喎

好想要 不過唔多見有人放

有冇圖？TG @plasticking

叫肥仔送啦 佢D皮繩唔係好掂 甩好多多粒粒

加多條細風切 不過咁會好似我果條

佢話派晒

有冇巴打試過自己整黑c啲手鈪？

又或者加個細牌仔都靚

Dc係咪有個brand叫龍頭光嵐？
有冇巴打買過？

有冇人玩土炮？

呢個brand d野都幾好J

有冇買過？

我諗住風切羽 xl毛 加多塊牌
或者中大中風切

見過但睇唔岩

無$$

大家咁話
巴打有冇玩埋菊地？

呢個唐草圈可以加咩黎襯？

菊地係香港要點買？email 佢？

應該要靠台仔

巴打有冇link/店名？

你買唔起

應該係話 個價錢你唔會想買

Ken Kikuchi入手教學

久唔久就有人問點樣買Ken Kikuchi，其實方法已經寫晒喺官網。Ken嘅日本代理而家只係得一間，就係札幌嘅BetheL。BetheL有網店，基本上定番品全部都有得賣，不過要留意，其實唔係全部都有現貨。落單之後有現貨的話會直接發貨，冇現貨就會email問你訂唔訂，你覆話訂嘅就會收你錢，唔訂嘅就會取消張單唔過數。佢會同你講納期係三個月至半年甚至可能要一年，戴晒頭盔，我自己經驗一般黎講三個月內會收到。不過訂貨係冇得退錢嘅，訂得就要有等嘅心理準備。BetheL係可以寄海外，但係網店只寄日本，寄海外要自己wechat佢地。唔好期望佢地好快覆甚至一定會覆，用日文問可能會好d。

另外一個方法就係直接同Ken買。官網都有寫，Ken其實係收PayPal同寄海外嘅。不過大師實在係太唔憂做，基本上大部分時候send比佢嘅email都係石沉大海，我問過好幾次都只係覆過我一次。不過大師發貨極快，上午畀錢下午已經寄咗，兩日後ems收到，仲連埋個親筆簽名紙盒。

想要用官網價錢入手Ken都難免有d轉折，如果係嫌麻煩或者唔識搞嘅就最好直接幫襯Sukumo或者昇日

Share一下 係fb見到 轉自Patrick Ng

有無巴打知Blue Hawk可以點入手？

唔該晒

有隻爪羽點金 同埋點金戒

想請問下chrome hearts開口款戒指買細左半號 有冇方法/地方可以整大佢

有少少update:
Sukumo已經摺左

昇日屋比bethel食水深幾多？

側鷹有無興趣？

冇 你試吓戴另一隻手指啦

Bethel正價
台仔昇日屋約十算

可考慮飛日本去菊地工作室

羽毛既話ching們會點排呢三個brand？
菊地>hb>鷲見？

個人覺得HB華麗，菊地/鷲見樸實，吉田清雅。冇分高下，只有偏好

咁鷹呢
Hb or 菊地？

鷹既話我中意hb
好detail

我會咁排
菊地=舊版鷲見=hb>>>>>新版鷲見
其實都係睇自己鍾意 無分高低既

true

菊地第一
Hb第二
鷲見不了

有冇人知goro's平打手扼 size 點計

舊版真係正好多 新版冇哂d紋
Btw想問下舊版係唔係冇再出嫁了？

如果菊地你去搵佢 佢又肯理你既話
依到之前先有師兄本身去過搵佢
第二次想去搵佢之前eamil佢約時間比佢fuck Hongkong

唔通果期同香港代購缺裂
好憎香港

應該唔關事 純粹藝術家性格

唔關香港事
係冇帶大波妹

咁都仲笑得出

單憑呢句已經唔會買佢
呢啲唔叫有性格 叫冇品
唔鍾意某國家嘅人都可以禮貌啲表達

佢又唔係話fuck hong kong
係純粹覆一句fuck啫
係Patrick Ng師兄po出來 用英文寫個email俾菊地想約時間去佢工作室
問佢得唔得 然後菊地同單字一個fuck覆佢email
個下唔知patrick巴好嬲定好笑

咁大牌又要大波妹麻鬼煩不了，大把牌子選擇

性格姐

無品但好多人買喎 你吹呀

冇嘅
個人選擇
我就唔會買

jj屌地下問

如果最細size 買全金定全銀好

上手試咪得